屌你販民真係完全無利用好知名度去幫個運動

市民講幾多野都無人報
議員講小小野都全城報
好心你班議員就日日開記者會整合放哂d濫捕私刑界監被自殺事件出黎比埋外媒報導
呢排真係潛哂水無作為